有冇人有聽逃跑計劃呢隊BAND

5年得一隻碟，不過真係好高汁

其實都算出名呱
一萬次悲傷

係大陸出名